九東立法會點投好？

胡志偉 民主黨、現任立法會議員 ㅤㅤㅤ
譚文豪 公民黨、現任立法會議員
黃之鋒、梁凱晴 香港眾志秘書長／觀塘區議員
譚得志 人民力量
施德來 民協
李嘉達 觀塘區議員
李梓成 港大學生校委

投返飛機師算數

九東是垃圾
無人理

激進派 攬炒派 快必

人力打手 出現了

人力都有打手？

建制有邊D人?

柯創盛，白偉俊，黃國健

白偉俊 柯創盛 黃國健

首選 gphone /梁凱晴
次選 飛機師

機師同凱晴BB

飛機,快必,Gphone?

GPHONE

機師

胡志偉，飛機師，黃之峰

但黃之峰應該被DQ，宜家梁凱晴同ghone同1張名單，黃之峰係咪想推梁凱晴上去。

其實九東最易玩，但年年都出4個人爭，搞到年年得2席。

得一票咋喎你

好明顯啦之鋒捧凱晴 捧到上天花板

全部垃圾

期待凱晴Bb幾時有本土論述

投機師

九東咁多個，唯一真心想投之峰，但佢實被DQ。

不過最梗要3個報名，唔好又出4個內鬥。出咩人我都會投

飛機師

一票好難揀, 到時入到去掉銀仔算

李梓成

真本土嚟

睇返2016九東保皇得票係好強勢同平均

柯創盛 51,516胡志偉 50,309謝偉俊 47,527黃國健 47,318譚文豪 45,408敗選黃洋達 33,271譚得志 31,815

取3席係第一目標
個人認為實事求事，只能保胡志偉 譚文豪 同谷票俾之鋒/凱晴

目標3席，唔使諗都係胡志偉、譚文豪、黃之鋒
自己拉埋老豆老母一人投一個咪得
最無懸念嘅一區......

九東只要初選到三張名單出黎
平均投基本上贏硬

九東迷思
一：點投好？
二：初選點處理DQ問題？
三：邊個係真本土！

胡志偉、譚文豪、黃洋達、譚得志
加埋成16萬票 平均除3都5.3萬 3席夠贏 4席又太大貪

有冇機四席

好難

TLDR:
初選/DQ/去蕪存菁後, 區議員牽引配票

唉唔好再講
當年做左含淚派

首選：機師

胡志偉 + 譚文豪 + 眾志
此post已完

冇

牙豪鐵膽

Phone

Gphone

對上兩屆都係自己人𠝹死自己人 益晒建制
所以今屆點都要有初選 再跟策略投票
唔好再比建制得益

初選應該係用多票制

機司

黃g phone

河童收皮就得 唔可以俾呢啲撚樣攞十皮一個月

戇鳩

幾時初選？

g phone唔係好大機會會比人DQ 咩？

你話外型幾重要 機師外型贏哂 大把女人投佢 雖然佢都算有做野

白偉俊好似搵左個下手

Gphone地區事務做左乜

我要初選

係咩，我見佢埋左田北俊堆，似想扮行中間路線

最緊要 初選

地區事務?紅綠燈多10秒有撚用咩

學保皇

冇錯
胡志偉你做左咁耐議員 唔係唔帶頭搞初選呀

嗯 試下諗深啲啦 唔好咁膚淺啦傻仔

仲中間？藍到黑喎佢 又再出發

咁佢喺外國做游說點都有用過紅綠燈多10蚊嘅

G phone搞唔到地區事務啦
人地打開國際牌仲同你係香港搞咩
你見唔到佢一路都同其他後選人合作咩?
就係知自己係香港做唔到D乜

喱個時候選立法會議員睇地區事務真係得啖笑

白偉俊可能落超區

香港人 投票！

連任嘅出席率冇7成唔投

一定投快必
之鋒，飛機師穩入

現實啲 我覺得最後都係得番民主公民人力

不過終於冇鳩達

好想快必日日屌9d廢老

快必 for sure

胡志偉除左我要見指揮官之外做左咩
佢立法會鬧啲狗官又到喉唔到肺
上前線又啲狗又唔會驚佢

屌9啲狗官仲好睇

如果快必入到去
一定次次屌

我會投快必

快必 機師 g鋒
後補 胡志偉>凱晴

gphone 啦

屌快必教路 陪人踢保唔交2000

點解會咁少人支持？

熱門！

我都支持快必，食腦又轉數快

我日日都聽3點維權長知識

想投快必
但睇埋初選先

所以睇見都想嘔

快必都ok
但跟咗慢必咁耐都完全唔熟書，好多時講錯嘢都要慢必幫佢補鍋。

九東得咁少人？

初選？唔選？

邊個先係真本土？

想頭四入晒 但冇可能
G phone 同 快必只能二選一

講錯野？
例如？

胡志偉之前好似話搵人接棒？
btw鳩達係咪真係唔選？

好似前日咁慢必被襲，快必夠膽死話係內會其間被襲，好彩慢必反應快即時補鍋話從冇承認果個係內會。

黃國健應該唔選 交俾工聯會何啟明

何啟明成個弱智樣

Agger

傾好咗會搞初選啦
同埋點解胡志偉帶頭搞? 任何會參選嘅人都有利益衝突唔應該有份搞
而家戴耀廷 同 區諾軒搞適合D

應該唔會 民建聯派顏汶羽 同埋琼子保兩席
本身無人識顏汶羽 而家連的士廣告都賣埋

而家九東周圍都白偉俊banner 又連埋田少喺九東派口罩
應該留九東選

工聯會個個都弱智

公民黨+民主黨+眾志

九龍東人口老化嚴重，必須有扎實地區工作。

住左慈雲山廿鳩幾年既我同你講

我唔需要佢係黃大仙區做咩地區事務
我淨係想佢係立法會收鳩班港共皮

依家係選立法會

今屆黃洋達會唔會捲土重來？

不了

胡志偉唔係話交棒俾莫嘉嫻咩

快必

報名其實要多d 人報，防DQ
最終要棄選或跟初選投

ghone咪撚搞事啦

快必派口罩撚廢老幾過癮

連721都唔知發生咩事既廢老點會變黃

仲有 鳩達

自己睇下#24
出左 4張得16萬票咪輸到仆直

好似話胡志偉驚莫xx輸 同埋想保返個最資深議員既位
所以呢屆都係唔退

鳩達今年唔係仲想選吖

失蹤左咁耐

人力打手！全面進場！

跟初選結果（如有）

攞四席要投票率高，仲要配票均勻先得，民主派好難做到，衝唔到四席就好易得番兩席

好驚黃洋達出黎搞事

我覺得民主派五張名單入就差唔多，睇下會唔會有人被DQ，搵定兩個後備，共產黨咁撚仆街，隨時唔止DQ 之鋒一個

機師+胡志偉做膽
如果有黃之鋒會揀黃之鋒
雖然佢地區無做野但國際線有貢獻
黃之鋒DQ就揀快必
唔會選個梁凱晴入去做花瓶
又唔撚打得 地區又做到屎咁

李梓成本土派？ 利申：唔會理初選 有本土一定本土優先

好奇如果初選之鋒入閘
但正式選舉被DQ
咁會邊個補上？

機師 胡志偉應該穩同夠票 g峰可能會俾人dq
梁凱晴議會經驗少又唔衝得
我會剩低要送入議會嘅我會投快必
共實立法會要識學奶共派咁玩配票先得

晴b

胡志偉同機師係鐵膽
雖然佢地個黨太多黑歷史（而且當年七警案胡志偉都有發表特赦論）
但係佢地上年表現唔差 都叫投得過
至於第三席最正路就係留返比之鋒
不過佢都預左比人DQ
問題就在於佢同梁凱晴同一張名單既話
會唔會一次過DQ哂兩個
分開出選既話又擺明同政府講 DQ IS OK
但係就算要揾plan B/C都好 點都唔會係快必
零政治智慧 扮激進 上年區選屌票鬧啲居民

首選:gphone/晴
睇定啲:快必飛機師
退位讓賢:胡志偉

點解咁多人覺得快必會衝當佢係勇武咁
要推第三席 今屆大把區會素人可以揀
點都未輪到快必啦 個底花到咁

如果民協何啟明選埋九西 兩個入哂既話

九東 白鴿一席同機師一席都穩

真係睇第三席邊個食得哂黃洋達快必同陳澤滔d 票打鳩白偉俊

睇下果堆kol100政研會班藍絲會唔會出黎界下票

最資深唔係涂謹申之後到白頭佬？
定係2個都唔玩

投黃之鋒有咩用
一來肯定閘都唔會入到
二來佢去做香港外交部長好過

所以佢咪有plan b

其實 Gphone DQ 左九成...

我心水 白鴿公民袋晴B.. 個人一定投晴B

推呢個
老老豆豆凱晴做住地區工作先啦

唔衝 睇佢個款似係會玩鳩野

DQ埋晴B都得呀

Gp hone 一定dq，人力同民協唔會投，公民同白鴿票源會穩定，其他素人想贏要協調下點樣分票源

係驚一陣佢話晴B痴埋去GPHONE度, 係同類人, 照DQ
佢地有咩做唔出.
所以我一直唔想佢兩個痴咁埋.
表面上各有各做就得.

區議會呀？

目標三席出五隊做乜鳩

立法會都係
之前睇過報導

究竟快必點解選唔到

點樣做到屎咁

上屆就同9達互界

胡志偉同飛機師有基本票源應該無乜得輸

gphone 九成DQ, 佢撐邊個就投邊個

今年9達冇左 希望佢入到

講真
快必講野幾岩聽
預左比連登仔屌我

3點維權講野幾有point

點只4個

gphone佢已經剥奪左政治權利終身了
.....

撐你 小心比晴B老公打

咩叫真本土先?

一定要搞初選決定邊三個, 再配票送呢三個入去
唔理邊個出選, 三個都要有plan B (甚至plan C) 防DQ, 大家有共識邊個被DQ就投plan B

咁啫係啲人係投緊晴B
咁請大家諗諗係咪要晴B做九東第三席

同觀塘區啲區議員關係薑到

咁計票數 佢高

快必作風似長毛
依家需要一個爛仔入去

撚廢老唔使入立法會都得啦

Plan b果個完全唔掂
上次上城市論壇 講野唔掂

唔會投快必
但快必屌廢老 做左好多已上位既議員都唔敢做既野

莫嘉嫻唔係轉會去民主黨㗎咩?
咁快可以接棒?

佢把口得
可以係議會搞事

投邊個都唔會攬炒/用攬炒做籌碼架啦

凱晴就做好區先啦 要多鍛煉

迷晴黨：依家入議會唔洗論政架 橫掂都係選 梗係選個樣靚身材正架啦

迷晴黨：你地冤枉凱晴！

快必！

楊凱晴肯定會變第二個游蕙禎

梁

我諗梁凱晴個勝算會高過快必
香港人投票睇形象多啲其他

應該爭4席；對手出3隊58%可取4席，對手出兩隊取3席

其實唔算撚既

老人就係要咁教

個個派有咩意思

冇錢點繼續撚

因為以前有黑歷史 人力

2012:廢陶+鳩達
2016:快必+鳩達+左膠滔

仲好意思爭4席

快必大把人投

唔會投佢啦

本土私急唔投佢 泛民睇形象又唔投佢

All in Gphone/快必

譚文豪跟得貼, 之鋒凱晴鐵膽, 建議再拖HKU李梓成

攬炒派

to be fair：你投初選就唔需要理入唔入到閘，因為呢個係民意授權嘅過程，佢初選嘅得票，直接影響佢國際性嘅牙力。
有初選都要做奴隸，不要唔好玩初選。

好多都係攬炒派啦 溫和如眾志公民黨都係

所以之鋒要搵個好d嘅plan b
起馬補羅冠聰嘅質素

論口才 論述
快必唔差過佢地掛
論爛打 快必都叫衝得掛

但香港人唔睇呢啲
如果唔係天琦邊使輸

人力點會算激進派
2012年可能就係囉

飛機師 gphone

Push

Hello 五毛小學雞

咁慢必算係咩

我一家人應該四票俾曬黃之鋒
叫埋親朋戚友投Gphone
初選最高票 有曬民意授權
然後一旦俾人DQ 更加顯示DQ係與民為敵、邊個市民支持就DQ邊個
（雖然梁天琦六萬幾票俾人DQ、DQ6加埋十幾萬票俾人DQ之後都咩事都無）

鳩達同快必兩件陷家產

睇返白偉俊上年有47000票
鳩達+快必+陳澤滔得80000票
4席幾乎無可能，唔洗諗

前三個是旦一個
快必連區議會都輸

快必打大佬喎，成個九東最多鐵票係柯狗

仲要最後一席係譚文豪45,408
未至於100%唔得既
你要第四席就要睇區議員啲椿腳呢半年儲唔儲到fans搶走對家啲地區票+對方既配票機器唔小心run錯左

你返佢嗰陣選舉工程都係㭍到仆街

你仲計熱狗唔會投快必
快必唔會投熱狗
起碼有10000票會射突比g phone

廣德不嬲都多廢老㗎啦

黃洋達呢?
佢果句一路走來、始終唔得
最想播返比佢聽

如果出3個 快必無架啦
人地係現任+之峰

柯狗係民建聯9東最硬果個
又多廢老

之峰空降真係唔明

你估真係有咁多熱狗咩
一黎陳澤滔唔掂
二黎熱狗選完係咁細胞分裂仲要有鄭松泰錄音，今年仲要冇左教主加持

其實我寧願之峰in 快必out
快必真心不討好

快必根本就冇料

望就望熱狗同快必都唔好選
保三席算啦，四席太難

之峰理性地要睇plan b咩質素
快必論述能力好過其他
入到立會亦可做爛仔角色

唔駛諗 跟民調

凱晴BB

有口才都無料？
唔通梁海晴有料咩

人力個底太衰

熱狗唔會參加初選，一定係搞事嗰個
快必初選應該輸

第三個最大機會黃梁/本土派

一陣快必同熱狗又攬炒
益撚左白狗

Gphone 入到閘咩？

理性地講
一定入唔到

但係Gphone就DQ緊
基本上係快必同埋梁凱晴揀
我寧願揀快必算啦

梁凱晴做好個區議員先啦
地區上梁凱晴都未搞得掂

熱狗去投機師算啦

你講中晒
啲人以為自己投緊之鋒 實際上係投緊眾志梁凱晴

講真 機師仲勇武過熱狗

講真
梁凱晴未夠料做立法會

不過我估對家如果收皮應該係工聯會唔係白生
工聯會九東啲腳唔夠創建力量搵陣

迷晴黨：你地歧視女性！

白生穩到加零一

Tbh 討論緊呢幾個都係偏泛民
想知九東有冇人係真本土

區議員個兩個有機會係，但佢地未正式蒲頭
李家達 李子成

人地去禮賓府露肚皮架

邊一個吸納到最闊反對派光譜既就投邊個
投泛民定本土自己諗

次次選都高票落敗

點樣投先可以贏共產黨？

我淨係要共產黨輸

淨係要搵人做爛仔嘅話, 咁你不如揀鳩達算啦
總之大眾嘅共識就係, 廢陶, 鳩達, 快必, 3個都係千古罪人, 3個人都一票不投!

黃之鋒

出3個
唔好分散票源

鳩達你都講？
坐係到做爛仔？
定大眾係白痴？

爭四又好忟
但如果 投票論升，有無機會？

點解仲唔搞初選

希望佢地初選之前講多啲
始終想 本土>泛民

9東真係唔建議出4個
只會走番2012 2016嘅路

冇

區議會投票率去到七成都只係6:4

利申：九東人
胡志偉+飛機師有穩定票源
係第三席揀邊個，首選Gphone+凱晴bb
剩係咁落力打外交已經應該投俾gphone

你擘大眼睇清楚, 依家係呼籲3個都唔好投!
人力私怨大過天, 仲衰過熱狗, 除咗人力打手, 仲有乜嘢人會含得落?

Gphone緊係好
凱晴不了

梁翊婷，婷婷

6入4要66%+完美配票

民主黨想要幾多席?
除非佢離開民主黨, 如果唔係唔會考慮

2024

我個同事投左比左梁凱晴
話佢依家都未搞得好地區個邊
如果佢走去選立會
我個同事諗住下屆都係投返比保皇算

唔好見係女就講啦

終於熱門

再加上要對家做錯野
仲要如果對家唔博只叫2飛既話就已經唔使再討論落去

九東人！不是垃圾

其實梁凱寧有無機會DQ埋

千祈咪做傻事!
如果建制派真心打穩賺波, 絕招就係只出1隊, 目標取2席
咁樣你點都無可能拎到第4席

咪臭係
仲要人地冇諗過要選

陳梓維都可以打贏葉傲冬
慢必曾經話過阿婆無M到
佢要建立下形象

首選無Gphone揀
100%DQ

冇，九東係全港藍區最多既地方

上屆對家打145000，我地180000
如果對家完美配票
我地尾席兩個都要50000票

慢必gay佬喎關佢咩事

配票成功咪得lor

比到盡就算加埋譚香文胡穗珊嗰幾千票都唔夠

留意返觀塘區選得28/40
跑輸大市好多

九東人地配票仲叻過我地
黃大仙至九龍灣 工聯會
牛頭角至油塘 民建聯
根本已經劃分好哂
點配票都好 九東保皇一定拎左兩席

陳梓維贏到, 主要原因應該係理大圍城, 居民食咗好多 TG

觀塘65萬人口，黃大仙42萬
唔好諗住靠金大仙救到九東啦

胡志偉之前唔係話退落黎架咩
快必我一定唔會揀個人情感上好憎佢
但係如果投梁凱晴又係投黎唔知有咩用
本土派真係唔知投邊個好

九東人推，唔想再見到一隻親共狗

慢必

快必
打錯字

快必把口唔收先係問題

死都唔會投呢條垃圾

九東真係要有個好策略+運氣先可以踢走哂班奶共狗
留名

似樣啲嘅泛民

九東好似冇乜風放出黎邊個會初選咁
來來去去都係嗰幾個

快必似美欺打南美盃

有得投黃之鋒就投黃之鋒

有後生投俾後生。

如果佢地贏到初選就一定投
不過g phone玩空降，佢地難d啦

機師同Gphone 凱晴
但感覺上Gphone又準備俾人DQ

好事來喎 咁先集中到票源

梁凱晴算唔算本土派？

其實心中都想支持快必，因為佢好努力落區

1. 飛機
2. gphone (未知plan B)
3. 胡志偉 (莫嘉嫻？！)
4. 快必

仲有無d意向係明顯既人

全部投曬頭五個
最尾兩個由得佢啦
都唔知邊個嚟嘅

譚文豪、黃之鋒/梁凱晴

其他本土派難插旗啦，得三個位好難

老老實實
投梁凱晴做乜？
就係因為佢係黃之峰plan B?
弱質女子
又唔打得
講野又唔係好
再者今時今日唔係仲諗住選人入去議政下話
選個人入去打
就算講議政
我諗大把連登仔都好過佢

其實最唔明g鋒endorse凱晴係咩事
你話入去議會打又唔係
論述能力又好似唔係好掂咁
又唔係有咩外交光環

你話佢endorse九西個張崑陽我都叫投得落
唔通真係貪凱晴知名度夠高?

就係選佢夠爛仔
唔係就投機師啦

係呀 但未必包含晒所有人嘅光譜
到時又有排煩

李梓成選咩support him

鳩達今次出黎最多一萬票

議席小

屌票C
好緊得佢係藍田屌鳩班廢老勁搞野

唔係支持快必
即唔係九東人
請問點解唔會投佢？

正常睇以往d票數
出2泛民加1本土岩岩好攞到3席
而家冇本土變咗3個泛民
投邊個都要含含地

咁呢層應該都冇可能 因為去到呢個stage slogan街站都定晒 唔會轉人架喇
樂觀啲諗，planb晴都係入去接下反對票，係呢個有限作用嘅議會上，佢又真係罪不致死。
利申：非九東。可惜九東冇本土

佢比廢老打完先屌咋喎

快必定義本土民主前線為「無賴本土派」

Gphone
如果DQ左就飛機師 / 胡志偉, 到時睇表現

佢都唔參選

對家攬炒就有四席

依家區選定立法會?

如果出三個就谷個本土入去啦
上次陳澤滔鳩下鳩下都14000票

Gphone預左DQ架啦所以凱晴一定係PLAN B
雖然佢有心但從政經驗少
如果係我第一比會飛機佬
第二可能先係凱晴/ 胡志偉

胡志偉諗住交棒
但係武漢肺炎令到出現變數
所以都係決定繼續再去

我都係九東人 我都係揀飛機師算啦
快必我又唔多鍾意
Gphone就DQ緊
咁無理由揀個連地區都未做好嘅人入去

要4席嗰啲唔好發夢, 就算用上年區選觀塘+黃大仙條數

黃256298 VS 200874藍

係一定冇可能

到而家都唔明點解投梁凱晴
原因就係佢係黃plan b?
講唔講得
打唔打得

當年含淚投熱狗

飛機冇城寨單嘅呢係ok嘅 但唔知嗰單嘢會扣到幾多分啦

Gphone plan B最好唔好janelle 有第二個會好d

胡志偉嘅話呢 始終九東多老人家(觀塘 黃大仙etc) 佢應該就點都穩陣既

梁凱晴不了啦
月華啲選民對佢依家嘅地區工作都有啲不滿

黃洋達

無力感

所以咪含撚囉

胡志偉地區工作做得唔錯
識個藍絲阿嬸 投票會投俾佢

鳩達會唔會出嚟選

冇可能錯咁低級嘅嘢 班議員on9 上面協調嘅唔係

正常喎
講真你飯民唔係omdb big雲 白頭佬呢d衝曬出黎柒既 淨係中老年票都夠做

講啲黎聽下
見佢facebook搞活動有文有路
又唔會撩廢老把火

一票不投熱狗

咁又唔好咁講, 香港最藍係土瓜灣同嗰幾條鉛水邨

保皇配得太好
即使唔係快必同黃洋達咁分都未必攞到第3席
上屆白偉俊地樁腳已經好穩

唔明點解連登仔咁憎快必

依家議會入面係差個打得既

至少快必入到去肯衝肯打一定

其實佢做地區係點？
我見佢fb好似做左好多野咁
點都好過之前個廢物無做過野掛

啟德嗰d就算鳩數啦 支那仔黎既

本土咗啲咩

當年新東6號仔教識我唔好含撚
所以上次投咗陳澤滔冇後悔過

其實我覺得出3個就最好
跟自己意向，唔洗含撚投票嘛
睇下大家講快必講凱晴都咁，真心含得落咩

佢係做到嘢

但點都唔算係激進囉

虫多過人
飲鉛水飲到個人short short地

眾志個黨值得投係因為到時可以攞政府錢去打國際線

一陣搞到胡志偉/飛機夠票帶多件

我同事住月華
話佢對地區嘅位置都未熟悉

其次佢辯論嘅能力真係比較差

我個區區選贏條街都冇用

咁又難d

收皮啦快必 舊年91011月
個個weekend各區街頭抗爭
佢條仆街就一早霸定位各九東住宅區自我宣傳
呢啲仆街含家鏟正宗人血饅頭
支持我快必 人民力量走在抗爭最前線
咪撚痴線啦 各一區真係抗爭佢
佢就嗌咪各區收割
比佢當選我寧願要返胡志偉

唔想再係白偉俊贏
但係今次真係唔識投
再諗唔到就投俾飛機師算

gphone一定首選
譚文豪都值得揀
剩返果個
如果民主黨比到第二個人揀會更好
否則快必都係值得揀

咁唯有坐穩3。

打倒共產黨

人地40% 票就算高投票率都無用
除非個比例由40%:60% 變2x%:7x%

其實飛機師都係一個撚屌
睇佢投票記錄

希望建制有人做到票王吸多D藍絲票就好

坐左3先算喇 咪亂黎

幾時搞初選？

公民袋嗰班佢已經算最勇武啦，食咗無數次椒

飛機師就正正常常，見公民袋攬炒咪投下
我又覺得李嘉達好似幾多論述，係無乜人識
快必戰鬥格，而且睇佢同慢必格劍都好

都係講公關既姐呢d
講真你柒完唔好好似尹兆堅嗰d咁隔成十年仲拎出黎兜 邊個咁得閒重點狙擊你呀

竟然當熱狗自己人？
驗腦吧

咁快確定？

Lol 呢個叫唔叫公開嘅秘密

民主黨不了

快必三萬票點解唔出佢 出個100%DQ嘅Gphone

一定係gphone首
次就飛機豪/快必

仲要有論述

睇城市論壇就知
要練多幾年先

得13萬，黃洋達嘅票唔關事

快必都係攬炒

真 依家講緊議會抗爭唔係花瓶同明星

莫家嫻唔背叛民協，佢就係民協出九東果個
佢太天真

ghone一定要，因為等港共DQ佢做國際新聞
但係咪變相揀梁凱晴選

城市論壇真係睇到好尷尬

岩，仙子娘娘值得接班

議會抗爭真係應該出快必
當然街頭抗爭就唔會理佢

熱狗唔玩呢區，果三萬票會去晒建制第三席

投談得誌既唔該你驗一驗腦

傻撚左？定係你呢幾年訓左？投快必條on9你都講得出

真係咪搞

On9得過你？

又唔講原因
我就覺得佢論述算係幾岩聽果個

全家ALLIN快必

李梓成手足

Gphone 入到一定揀佢
DQ咗就機師快必揀一個

btw 工賊會冇人接黃國健班咩？

冇話佢論述唔好

但係佢既形象出黎比人感覺就係柒同鳩

仲有佢上年選區議會根本就冇心打仲可以咁膽死係度屌票，同隔離eason chan高下立見

又話要新血
一定李梓成

胡志偉同飛機師入硬
第3席唔駛諗一定係gphone / 梁凱晴, 根本冇其它option

各政治派別都有專屬水軍

傻啦 教主endose先有30000
佢自己5000就差唔多

我自己當年就投咗佢
好多人係因為無得揀先投佢（當然我唔知幾多人係咁）

我第三席會本土派優先，梁係區議會個朵已經好臭，佢2023保得住先算

投人力

好野不用加密啦

其實3席冇咩好揀
首先尾3輸在冇咩人識
Gphone9成9DQ
梁凱晴仲未掂
得番機師快必胡志偉贏面大

如果gphone冇事就快必胡志偉2揀1
個人覺得快必好過胡志偉少少

最大變數係梁凱晴
萬一佢初選出咗嚟
以佢而家半桶水嘅支持度
到選嗰日啲人傾向投另外兩個多啲
到時佢可能高票落選

得個殼
又要比迷晴黨屌父權了

迷晴黨：好過保皇啦！

九東人之前兩屆都睇住白偉俊漁人得利，相當痛苦
所以唔可以再重蹈覆轍
由初選定好邊三張名單真係好重要

胡志偉知名度最高地區工作最紥實
鐵票佢一定最多
加上九東平均年齡高
譚文豪係年長界別都唔多入流
胡志偉基本上係補足到成個光譜

唔洗拎政府錢已經好多人科水啦
咁投本土好過啦 叫本土個啲用份糧去幫手足

你生出黎鍾意俾柒頭誌屌既你咪投囉

晴B做到咁絕 驚咩招人話柄呀
你地識春咩！

呢度好多五毛驚快必會跑出，搏晒老命水人唔投快必，但又講唔出實際理由

要睇下初選個規則點寫
我個人絕對反對欽點plan b

又唔肯協調又唔解釋點解做plan
好似同其他素人割曬咁

全力支持本土
李嘉達
李梓成

上面果個完全無理由地反

晴B快啲宣布入黨
等迷晴黨早日醒覺

老實講 如果要議會改革
我對仲投傳統泛民有保留
但係不得不承認胡志偉同飛機師的確有堅實票源同都叫肯上下前線

唔好出梁凱晴

首選梁凱晴(立法會需要年輕人,新血)
次選飛機師(經常落場幫手)
然後快必

唔洗諗，肯撚定無
晴b 廢係公認嘅事實
不過都會投佢
投個後生妹入去好撚過比d 垃圾保皇狗

晴b睇到嗎？
為左選立會
輸左區會成班戰友
輸埋月華街坊
值得咩！

新血都要有料先得

機師 gphone 譚德志
幾時有九西？

咁你覺得邊個有料先?

點解唔撐又本土又新血既達仔/李梓成？

父權撚

上屆羅冠聰 歐諾軒
起馬把口掂先

咁睇住個唔掂嘅人靠痴餐上位真係唔係幾舒服⋯⋯

因為無人識

熱狗係暗共喎，連登仔投俾佢托呀

gphone

無錯 唔掂的人如果痴到個議席番來真係

連登仔要永續基本法

唔夠出名,你唔講佢哋兩個
我真係唔識佢

乜黃毓民又選咩，點解會覺得當年熱普城啲票會跌出黎俾泛民

當年教主話自己訓係度都贏，剩係走晒去其他區唔幫自己拉票，結果九西尾席輸比游一個馬鼻，游剩係啱啱好靠黃埔贏佢

咁又點

咁上屆係得佢同譚得志2個揀
結果咪一半半囉
而家有黃之鋒出嚟 之後過返晒去

佢區議會開大咪屌選民真係好精彩

大佬呀票係搶返黎架唔係屌返黎架

佢對波大 做唔到野都無咁嬲

younogun可以食到激進票源，咩原理

咪解釋左點解會覺得當年熱普城啲票會跌出黎俾泛民，仲有雷動泛民endorse游not黃

下

實話實說姐

晴B 當年做big4, 交D 野真係麻麻地，唔係好接受到一個大學畢業嘅人做野會係咁

16年得快必同熱狗揀，我幾肯定至少有20000票係含撚票，如果熱狗無選果20000票都會射晒比快必
唔好以為真係個個想投熱狗啦，果陣真係含撚架咋

邊有咁完美呀
難聽d 講，keep 住換血先啦
一炮打走曬d "唔衝"嘅，放35個"本土勇武"入去有鬼用咩

gphone 又做Dq 師

剩係投本土OR素人 其他我唔會理

嗰陣一邊話含快必一邊話含鳩達
射落海都唔益嗰2個就係比陳澤滔

當熱狗果33000票唔存在啦
陳澤滔14000票+快必31000票射落同一個人，都差唔多贏到白偉俊啦

dq佢就投梁凱晴

真人麻麻
不過都唔係日日見，上鏡咬下soundbite 夠啦

點臭法？
我見佢有搞JR，其他區議員一粒聲都唔出
而且生活樸素，唔用名牌，唔會下下Gucci、Prada咁

咁咪到譚文豪輸，佢係尾席

睇佢政綱點寫啦 唔好搞到游b當年個政綱咁垃圾就得

陳澤滔+快必d票差唔多夠拎第3屆了
當熱狗果33000票無晒啦，又如何？

其實上一屆仲有個本土陳澤滔
冇人記得佢
今屆我真係唔明點解GPhone 會揀梁凱晴

陳澤滔講咗唔選

小朋友 你太睇少創建力量了

果陣身邊唔少人為左踢走白偉俊先投熱狗
你可以唔信既，但我想講既就係果33000票有至半一半肯投泛民

其實游黃埔輸到仆街，係靠啟德贏
毓民無開托啟德市場，加上自己票倉深水埗比劉小麗洗劫

我跟你

一黎毓民啲支持者過左四年都未必仲聽緊佢支笛
二黎鳩達當年應該唔少天琦票 陳澤滔太柒

16年結果
建制145000
泛民147000
熱血公民33000

今次泛民一定多左票，點都唔會輸比白狗先啦

你其實知唔知謝底褲係地區做咗好多野

凡係創力個選區，投底褲最多都係佢

新血換都換李嘉達啦
揀梁真係貪佢靚架渣講真

你講到佢咁把炮，佢隻馬就唔會比eason chan 踢走啦

是撚但，總之踢走奶共派第3席就得
白狗同何狗咪一撚樣

九東頭兩個有地區老人票，本身放咩人上去只要地區d人助選已經好夠票（我d老人家一路屌人屌政府，之後投票俾人叫投民主黨），反而年輕選民要投第三個位

但Gphone 可唔可以揀個好d既backup

唔同，對家2條線根本唔同market
一個假中立扮專業
一個根正苗紅

教育長者

我見佢好似有G phone 傍住,
又夠出名先揀佢

但白狗係共產黨契仔

西門梓成

無gphone
一定係快必

所以我咪話分別不大，踢走是但一個都夠

老老豆豆，如果九東最尾都係拎唔到共識，係要出多過3個，我唔撚投算數。要保送鄭偉俊保幾多次

選秀南選輸咗真係證明個區好撚多支那人/廢佬
今次一定投比佢

佢係度大，個個都識佢，柯仔成班C奶都可以嗡得出名，係立法會又唔係做dirty work嗰個

出海晴就兩個都保到

問題係工聯會冇腳好難保

所以我覺得快必輸200票已經好勁
條友喺藍田幾十年小學中學區議員

只投譚文豪🤘🏻

睇返創力，佢地喺九東d新公屋同狗宿插晒旗

如果係第二個唔係快必選贏埋添啦

公文袋啲打手？

無錯
配到極完美
希望呢批死咁啲人啦
九東無初選死硬

9達呢

初選就係為左含撚投票 35+
如果話點選 不如唔好初選

叫佢宣傳多啲自己係真本土
低調成咁無人知

又打手。。

但你睇返五區暫時初選進度最好係九東

創力算好勁，淨係玩一個區都有5席
工聯會玩晒成個香港都係5席

如果？
我話如果第二個選輸多d

無本土無熱狗，得泛民投

區選唔同立會
啲淺藍覺得佢=長毛一樣

飛機師着西裝官仔骨骨或者民主黨陳汶堅嗰類就有機會

初選吧，講真，之峰真係選到都dq硬，但係最終初選真係選到既，咁唯有含淚投

李嘉達知名度不足, 黃大仙人連佢係乜水都未知

成仔幾有心
利申：附近街坊

果個廢老區
著西裝呃到廢老票？

佢邊忽似本土，完全神隱，又唔落區完全不知所終🤷‍♂️雖然我唔鍾意梁凱晴但至少人地一日周圍起九東開街站宣傳

你覺得西裝友專業人士易呃票啲定係社運人易呃啲

佢出黎選都係陳澤滔之流
始終少見又唔知佢乜水

上屆投黃洋達/快必
今屆投黃之鋒
完

陳澤滔都叫拎到保證金
佢可能連五萬都冇埋

gphone dq硬
最後都係快必

快必對梁凱晴一定快必贏

最後攬炒囉

gphone玩野 多數dq又要出plan b

我寧願揀快必，佢攻擊力遠高於梁凱晴，梁根本係gphone的傀儡淨係識痴gphone 而且唔見她有同觀塘啲區議員有合作過🙄

啲素人一齊出現嗰啲活動從來無佢影
人地大把靠山不屑理你班區佬啦

Gphone同d外國關係幾好，佢選到對外deal牙力都大d，仲代表到香港人意願

講真我投票要求都降到好低了 但唔想投俾痴餐上位都真係喜好問題
饅頭食相難睇

揀快必點都好過梁凱晴
質素差幾班

理性上話你聽gphone dq硬

Dq硬唔洗諗

介紹返 達仔-社工
李梓成-HkU
錯在佢地唔係女人！

飛機快必gphone

老老實實，邊一個初選贏就投邊個
踢走白狗何狗

More

你要睇下獨媒早兩日報嗰單
區會自己籌備緊jr 然後梁凱晴係話「有聽佢地提起過但唔知佢地會搞」
你覺得有無可能
呢單為立會選情搶閘嘅意圖好撚明顯饅頭食到咁難睇

3選 李梓成

新東果然係清泉

仲講jr 蔡主席都開晒口話佢係外人

次次近選舉就扮中立扮專業
其實比民建聯更西環

之鋒連區議員都選不了, 點會選到立法會?

梁凱晴號召力差幾皮,快必一定不讓, 又蹈上二屆的覆轍

就算晴B選到 入到去都係做之鋒之笛 晴B咁樣有意思咩？我係都選個有自由意志既人啦

知名度真係唔夠
佢要落d苦功

快必啦
唔想又變2012 2016

投快必都唔會投李梓成，知名度低又冇政綱，人又唔蒲頭🤷‍♂️

好撚正喎

其實當年陳澤滔 唔出 d 票比曬 鳩達
咁就win 3 席

呢d無心選又點會投佢。。。

快必係正

你叫佢發表下佢嘅政綱論述先再講啦🥱

當年飛機師尾席
陳澤滔唔選就變左狗達in，飛機師out

人力原來都識玩喎
不過都係選舉工程一部分

因為佢撬起晒啲區議員

初選啊 戇鳩

慘

上面有人話佢癡線佬喎 唔知係咪真

//對於有區議員對其行動不滿，梁凱晴認為是溝通不足，「之前係民主派區議員 whatsapp 群組見有人提及過司法覆核，但未見到佢地有實際行動，所以唔知道佢地做緊。」//
一定係見人提過JR但唔知佢哋會做啦
點解唔夾？夾完聲勢大啲喎！

傻啦 而家我要領功 理得你班撚屌籌備過咩 食饅頭緊要呀
我選到立會之後唔想忘記你地架啦

根本觀塘啲區議員都唔唔係太like她，如果唔係jr音樂噴泉單嘢點解其他區議員唔一齊support她

係佢飛起人地搶閘咋

sor 借個位推
【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

區議會都選輸咗走嚟選立法會傻的嗎🥱

唔會比曬啦,根本二種票源

你咁講快必同黃之峰都傻的嗎
一個閘都入唔到一個輸左

點解唔係佢跟大隊一齊jr? 係都要標奇立異
知啦知啦 知你晴B要選立會

認同
要個吸到本土票嘅人
同埋卧底師記住推到政研選

初選就係史上第1個唔驚中共 DQ 嘅選舉
仲含？

其實話一定投邊個嘅人 了解咗呢幾個候選人政綱未 睇到個名就話要投邊個 onL99

暫時冇

係咩？
上年嗰勢咁好
佢又唔係好降
但都輸咗區議會
我又唔覺得佢好多人投喎
我係擔心佢趕走哂啲游離票

快必係屌票派

判斷投邊個難 判斷一定唔投邊個就易

快必無行ga la, 仲要屌票，點投佢啊

睇左政綱先講

快必至少選個兩次九龍東，gphone佢有國際視野，但李生連區議會都選輸佢應該留返區深耕細作而不是就出嚟選（當然啦每個人都有自由出選嘅）

DQ擺明與民為敵
但.....咁又點？

屌廢老
句句精準

啱 觀塘藍營根據地

仲投民主黨?

咁如果胡志偉退休 你地係咪唔投

有機 可能真係想出盡兒登票

達仔

仲要搏九東超完美配票先拎到四席
實在太冒險

係囉 本土失蹤

唔洗同民主黨擔心，佢地票源好廣
地區工作又做得好，實接到班

啱呀 FB 同眾志 YT 大把嘢睇

快必唔算做區做得特別好
但柯仔絕對唔易打

鳩揀feel
不過九東素人好多一心做區 其實佢選擇唔多
李嘉達啲政見又比較強 未必肯做佢爛頭卒

觀塘屋村全部都多廢老ga la
但快必已經營咗幾年
兼有知名度
都輸咗
我覺得佢自己都要檢討下

利申住附近
但成日見佢落咗啟田開站...明明嗰度離你選區好遠

又啱 咁凱晴做攞錢師？

啲人話九東進展最好
但係冇時間表

冇可能攞到四隻席，攞到三席偷笑啦😄

我個問題係 而家既然有初選 唔洗含淚投 連登仔居然話投胡志偉.......

過去咁多年民主黨作為第一大黨 做過乜野推動民主進程呢? 所謂又砌又傾已經徹底失敗

我知民主黨係九龍東紮根三十年
但係時候收工了

有聲
正苦廣告 mode
搵人另開 post 叫晴 B 開始要考慮退選
保住連登女神光環唔好咩？

啱 天琦教識我哋 唔好含
比外媒有 juicy 嘢報都好

因為快必凱晴同本土果兩個仲衰過老泛民
唔係隱形就係on9

初選梗係唔投佢啦
而家傾緊快必，凱晴，含唔含得落口

開始要諗達仔
因為本土冇人揀

收皮啦 冇人講過初選投佢
你睇下有咩人揀先啦
個個都7下7下，得飛機師夠勇武

我自己唔會投民主黨 但又公道啲講句 佢喺九東得票能力係唔差 純以全體勝算論 入佢係合理

樓上有人講李嘉達同李梓成
後者唔熟唔講
前者地區都好似做得唔錯
梁凱晴我聽聞係區議會同人有拗撬
唔係合作得好好
不過最大問題係東九（官塘）相對保守
你搵知名度低嘅本土出嚟選
吸票力唔係好夠

咪姐係同熱狗一樣，屌走啲票

陳澤滔有辦你睇啦
唔出名真係玩唔掂新東
對家個白偉俊假假地政治明星

咁你又唔洗叫我收皮
都係討論下 我就會試下新人啦
反正初選就係唔洗含淚
上面都有人講兩個本土素人/區議員

投gphone根本冇用dq硬，而且佢係組織從來冇起九東做過咩地區工作，冇錯佢係國際關係果到做得幾好但佢應該過返香港到嗰邊選而不應空降九東仲夾我哋含梁凱晴😤

咁今次理論上會只留三個，又唔同上次嘅
上次成棚人仲有雷動推薦影響 各自得票能力其實唔係好清楚

oh sorry
我個人覺得投咗素人先算
利申 新西撚

我覺得本土果兩個唔會過到初選
公民兩黨都拎左兩席啦

唔駛諗 本土行先
快必 胡志偉一概不投
飛機師可以考慮

成班後生肯定絕大部份投本土

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

入到議會爛仔先算啦

本土優先。
至少一票都唔會比白鴿黨同公民袋，就算飛機師有落場都係咁話，佢地d議會出席率到投票率出賣左香港人咁多年仲唔夠咩

曾經含淚投熱狗今年邊個都唔含

呢2個黨根本剩係地區樁腳已經穩陣，根本使要後生仔票

屌仲喺度問有無本土
同我睇哂佢

李嘉達立場投稿我篇篇都有睇

港獨不可能？我似乎開心得太早－2047前的時代責任
不談港獨，也談香港自主

只投本土okay?

飛機, G峰, 最後一名 應該比快必 定 胡志偉

睇下先

唔關鍵一席了 屌你楊onq

我會做策略選民投民調最高果三個，九東已經8年驚選票輸議席，今年一定要攞返第三席😤😤

快b > 晴b

投得陳澤滔99%唔會投鳩達
當年射落海都唔想益鳩達

個人就希望係 機師+快必+GPhone/凱晴
但胡志偉同機師應該係膽 快必 同Gphone凱晴之間只可以揀一個

民主黨係九東咁多江山邊會係最後一個，唔好玩啦
仲未計佢612同再之前鬧雙胞嗰陣爆seed

我會簡快必

*贏選票輸議席，今屆每一區每一個議席都不能少

立法會多數處理嘅嘢都係全港層面
有冇做地區工作其實唔重要

點都爛過海晴

承擔責任不是只說我找數我承擔責任就是，真誠的悔過是應該給世人看到對他者感到歉疚的。

講起本民前就諗番起，梁天琦唔入去坐，又話佢係鬼叫人衝，累死人。
到後尾上庭要坐，又話佢冇悔過。

你唔好睇少落選區議員
佢哋啲支持者都仲好穩陣

黃之鋒dq硬 梁凱晴入到去都唔夠硬唔夠人嘈

連登仔小學雞邏輯

屌泛民就係熱狗
撐泛民就係打手

一定係飛機師

Gphone 比人DQ就投快必

agree

機c 同快必

gphone被DQ又要煩過

當年朱凱迪都選輸咗區議會
不過經過一輪深耕
成為票王

啟田人流多
能見度高嘛

我都只求三席

區議會已經試過啦
再試都無乜新聞價值

就算全含都未必可以35+

李梓成

真係會有人理架咩

靠初選
請加入立會初選

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

【初選聯署】立會有初選啦！但有無約束力？睇你簽唔簽名

【初選聯署】點解要初選？臨選前退選唔好咩？（一）

【初選聯署】點解要初選？臨選前退選唔好咩？（二）

其實上年眾志九東想出黎汶洛
之後消失咗
今年有無得返閹？

朱凱廸點同呀，佢新西深耕細作起選舉時又打鄉黑議題呢啲議題連民主派都唔夠膽講，相反真是睇唔到李生為九龍東做過啲乜嘢🤔🤔

無做過野
講話自己本土派就會有連登仔投

李嘉達
支持攬抄既我就投

一定要初選
九東次次輸係自己界鳩自己友
上屆根本唔洗比白偉俊拎一席

全港都要初選😤否則無法最大化議席

攬炒咗2屆
都知九東夾硬嚟無意思

同埋九東應該係每席選民人數最高嘅區
上屆尾席都45k
新東九西30k鬆d都穩陣

飛機師/gphone啦

三個一定係要拎, 第四個真係睇今年夠唔夠人投同轉勢成點

胡志偉、機師、梁/之鋒、快必

如果之鋒比人DQ , 就一定投快必

正路

一撚定投快必，食腦+大膽

當年俾熱狗黃洋達搞撚死左，今年一定要入倒！

如果講黨嘅黑歷史
民主黨唔係仲衰咩

民主黨大黨 人力以前靠蕭生

屌走自己個老闆..

快必有心有力 落選左但一直都留係九東 區選仲夠膽出黎挑極藍區超高票落選 老閪都投佢

如果g phone 被DQ的話都會投返機師

同意
真係無離開過9東
成日做街站

佢應該都唔會選啦
要選應該區議會都出左

越睇越唔係路
留名睇之鋒DQ左之後 2016重演
譚得志仲係譚得志 黃洋達變梁凱晴 陳澤滔變李嘉達/李梓成

議會內嘅嘢，梗係慢必熟囉⋯⋯
唔算係死罪

黎呢條攝石人正一垃圾

屌廢老藍絲大陸喱好正確！入到議會都會繼續屌保皇賊同狗官，你如果夠水準聽得明佢係三點維權講嘅嘢，你唔會零政治智慧

咁胡志偉飛機師Gphone 定晴b會衝得勁？

如果正確嘅熱狗就唔會到今日都比人笑屌票啦

胡志偉已經衝過

快必講明話要否決財政預算案
入去攬炒

屌啦，上屆陳澤滔連辯論都講香港獨立呀，最後有幾多票呀？你記唔記得佢呀？真本土又如何。

九東真係

快必係講野最正路
同民主黨好唔同

熱狗又無論點無口才無政治智慧
點有得比

唔啱聽都要講 九東唔少「黃票」其實只係靠區佬自己蛇齋餅粽拎返嚟
呢啲票真係唔睇光譜架

我成日都見到快必做街站
其他去哂邊？

真，所以九東迷思邊個係真本土都唔會贏

多咗啦
唔係想幫梁 但佢呢幾日 日日都拉gphone開站
然後唔做區

梁 佢係九東區議員入面個名已臭
都係眾人既知既秘密😂

仙子

唔知有無人留意到 早排咪有個post狙擊梁凱晴 梁凱晴出post回應
但個回應係唯獨無提及佢屈其他素人派無包裝口罩嗰個指控

快必已經係堆垃圾入面冇咁垃圾

無黃洋達就得

票機師同撐智能燈柱有咩分別

低票嘅比高票嘅搞死咗....

老閪都快必

鳩達vs快必

懷疑佢上次區選輸屌廢老屌到幫對家催票

支持

想知點解投機司？
我投快必/之鋒

啱啊
好憎熱狗 但呢個講法真係幫唔落

其實知名度唔係好夠 已經無贏區選又想玩立會嘅話 就一定要提前刷下曝光

可唔可以講吓咩事令佢私怨上腦你係佢D義工？

既然都係投票機器
點解要揀個花瓶
唔揀個打得衝得嘅入議會

有兩個可能：
一、九東素人唔想埋眾志堆
二、眾志只係搵咗晴，貪佢高人氣

二既機會應該大d

剪頭髮都可以出post既KOL
易make noise

但佢轉數唔夠快
佢即場爆肚無準備過既野係講到1999